const QuestionsData = [
  {
    question: "Cual es el videojuego con mas ventas de todos los tiempos?",
    answers: [
      "Gta San Andreas",
      "Call of Duty: Modern Warfare 2",
      "Minecraft",
      "Super Mario Bros",
    ],
    correctAnswer: 2,
    id: 1,
  },
  {
    question: "Cual es la consola mas vendida de todos los tiempos?",
    answers: ["PlayStation 2", "NES", "Xbox360", "PlayStation"],
    correctAnswer: 0,
    id: 2,
  },
  {
    question: "En que año fue lanzada la consola SNES?",
    answers: ["2000", "1994", "1987", "1990"],
    correctAnswer: 3,
    id: 3,
  },
  {
    question:
      "Con quien colaboro Sony en el desarrollo de la primera Playstation?",
    answers: ["Philips", "Nintendo", "Atari", "Nadie"],
    correctAnswer: 1,
    id: 4,
  },

  {
    question:
      "Cual es el videojuego con el costo de produccion mas caro hasta la fecha?",
    answers: [
      "GTA V",
      "Red Dead Redemption 2",
      "Final Fantasy XV",
      "Asssasins Creed: Valhalla",
    ],
    correctAnswer: 0,
    id: 5,
  },
  {
    question: "Quien desarrollo el primer simulador de vuelo?",
    answers: ["Sony", "EA", "Atari", "Microsoft"],
    correctAnswer: 3,
    id: 6,
  },
  {
    question: "Solid Snake es el protagonista de que saga de videojuegos?",
    answers: ["Assassins Creed", "Metal Gear Solid", "Uncharted", "God of War"],
    correctAnswer: 1,
    id: 7,
  },
  {
    question:
      "En la saga Grand Theft Auto, Liberty City a que ciudad de la vida real hace referencia?",
    answers: ["Las Vegas", "Los Angeles", "San Francisco", "New York"],
    correctAnswer: 3,
    id: 8,
  },
  {
    question: "Ed Boon y John Tobias son los creadores de que famosa saga?",
    answers: ["Tekken", "Killer Instinct", "Street Fighter", "Mortal Kombat"],
    correctAnswer: 3,
    id: 9,
  },
  {
    question: "Cual es el item que hacia a Mario invencible?",
    answers: ["Estrella", "Hongo", "Pluma", "Flor"],
    correctAnswer: 0,
    id: 10,
  },
  {
    question: "Cual fue el primer videojuego creado?",
    answers: ["Pac-Man", "Tetris", "Pong", "Tennis for Two"],
    correctAnswer: 3,
    id: 11,
  },
  {
    question: "Como se llama la protagonista de la saga Tomb Raider?",
    answers: ["Lara Croft", "Samus Aran", "Aloy", "Jill Valentine"],
    correctAnswer: 0,
    id: 12,
  },
  {
    question: "Cual se considera el peor juego de la historia?",
    answers: [
      "Link: The faces of evil",
      "Curiosity: What's inside the cube?",
      "E.T El extraterrestre",
      "Superman 64",
    ],
    correctAnswer: 2,
    id: 13,
  },
  {
    question: "Cual la plataforma con mas jugadores?",
    answers: ["PC", "Playstation", "Xbox", "Nintendo"],
    correctAnswer: 0,
    id: 14,
  },

  {
    question:
      "Como se llama la ciudad donde se desarrollan los primeros Resident Evil?",
    answers: ["Metropolis", "Resident City", "Raccon City", "New York"],
    correctAnswer: 2,
    id: 15,
  },
  {
    question: "Como se llama el hermano de Mario Bros?",
    answers: ["Leo", "Luis", "Luigi", "Mario Jr"],
    correctAnswer: 2,
    id: 16,
  },
  {
    question: "Como se llama la IA que ayuda al Jefe Maestro en la serie Halo?",
    answers: ["Cortana", "Hal", "Skynet", "Siri"],
    correctAnswer: 0,
    id: 17,
  },
  {
    question:
      "Como se llama la hermana de Chris Redfield de la serie Resident Evil?",
    answers: ["Ada", "Cheryl", "Claire", "Jill"],
    correctAnswer: 2,
    id: 18,
  },
  {
    question: "Cual es el nombre del protagonista de GTA 3?",
    answers: ["Claude", "Tommy", "CJ", "Michael"],
    correctAnswer: 0,
    id: 19,
  },
  {
    question: "Como se llamaba el zorro amarillo que acompaña a Sonic?",
    answers: ["Knucles", "Eggman", "Tails", "Shadow"],
    correctAnswer: 2,
    id: 20,
  },
];

export default QuestionsData;
